[ONCE]TWICE討論區(33) 515 5PM SIGNAL COMEBACK大發！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

[img]
第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2010年以來女團首周銷量第一
〈TT〉MV分別於10月25日、28日、11月1日、7日、14日、23日、12月3日、13日、23日，打破「韓國團體MV最短時間達一千萬至九千萬觀看次數」的紀錄。2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 最佳音源賞

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas，隊長，火車頭，瘋志效，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、被ONCE們野生捕獲、身體搞笑
暱稱：大家姐，兔仔牙，村姑，車厘龜，車厘兔，林三歲
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Model擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高、看吃美食節目、自毀形象
特長：模仿成員們
習慣：翹二郎腿
暱稱：鴕鳥，無趣哥哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，溝女王，大喊包
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：舞蹈，單純擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：購物、看連續劇、看美食節目、去世界各地的零食店
特長：用肚子做wave
習慣：睡覺、愛說"謝謝大家!"這樣的話
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，也在練習模仿兔子中
習慣：奇怪的打噴嚏
暱稱：Shana(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，兔子，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：搜索好吃的、跟住女神豆
特長：芭蕾
習慣：用手遮住嘴巴
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、南將軍、兵仔
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、聽音樂
特長：鋼琴
習慣：摸鼻子
暱稱：賢賢，鎮post之寶，豆腐妹，賢妹
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：主rapper，小不點擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、跟住oppa
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，仙豆，仙氣女神，女神豆，草莓公主，兵仔豆，米八豆
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위/주자유
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：中華民國臺南市東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：跳舞、唱歌、騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內，伊貝，주희(姐姐們改的韓國名字JuHee)
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

TWICEcoaster : LANE 2換卡表

TWICEcoaster : LANE 2換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

From. PTT－TWICE

高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後都係信和，比較推薦一樓MiXi Shop, 地下一層既Mxni shop,（兩者冇關係）
唔好去Sxx Xusic。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

鎮POST圖s

🚬

做咩姐你

留名

LM

係咪謝x瓜d朋友想幫佢報仇

可能根本同一個人黎

條友做咩事?

唔駛理 當暗黑推po大法

我唔食煙咖thanks

2yeon留名

幫手推post

會然X西瓜又黎搞搞陣

推得好快呀

anyway...多謝你幫我推走支金剛棒

我係黎請咁多位去lol post收佢皮

驚比人擇名不了

咪屈人啦，積下口德

請大家食支煙🚬

新post留名

你試下入番黎先

新post 留名

Ioi定101先

推得真係快

New post lmlm

lm

帶住南妹嚟留名
我愛名井南

MICHAENG IS REAL

1 out of 27

咩都唔怕，就係怕Mina既意粉

好似留名左無耐又要留名

新po留名 SIGNAL大發

室友Line留名

Gmarket都唔齊款，無我想要個啲呀！

買jor C, 但係B好靚呀

買埋囉

3個買晒唔洗煩

NaMo飯留名

版頭係咪少左三歲呢首？

新po留名

Lm

識貨

po多次先
要預購就快手喇，仲有幾日咋
建議去Gmarket自購, enneagon, minishop(不過已經完左預購，要等現貨)

記住Gmarket要揀Synnara買 隱陣d

想比彩瑛踩死lm

新post留名
signal

今期音銀tt 又升返上頭十

我6月去韓國先買應該無pre order
傷心

宜家訂返隻啦 仲等

其實有無人係koreamall 訂過碟 我見佢都係一樣計銷量，又全球free shipping 又有額外野送，但好似無人提過呢個網。

利申：每次都係係到訂

啱啱上去睇，唔平喎

唔係喎 如果free shipping 姐係個價都係差唔多

佢本身隻碟係貴啲，但加埋好似都平過其他要運費啲網，仲有野送。

定係因為我唔係香港住，所以會覺得係到買仲平過係gmarket買？

新post留名 MoMo件衛衣好靚

最後個件？

300蚊gmarket有

顏值carry 一切

今日會係乜?

再次將所有圖合埋做一條片

今晚一定有歌聽

換左保姆車
新車幾正咁

同我老婆一齊留個名

ff都俾d水準丫

J~Y~P~

JYP~

I must let you know

點講好呢，無咩feel

um...好似有少少怪

呢段係咪就係豆同腎rap個段？

一開頭個part就係豆同賢個part intro

touchdown 2.0

可能又係個d第一次聽好怪，聽聽下又會覺得好正既歌

呢首歌係咪為唱live而設？

冇咩特別咁

signal 보내

Woohoo+touchdown

有無可能係jyp

都希望佢地有進步既

食女 曬女

有啲掛住家姐唱開頭

JIHYO下面千里眼

又賣廣告
spris無處不在

豆，豆腐唔夠160 要跳下跳下先裝到

hey hey hey果到好似ponytail 喎

鞋

新po 留名
Btw Mina銀河第一

intro我覺得一般啦
不過好洗腦

我覺得幾正喎
Btw佢地好cute

第一句係咪Trying to let you know?

覺得又係第一次聽冇乜特別 但聽多幾次就入晒腦嘅歌

點解j~y~p~唔係氣音

好正

Jyp!

今次係J!Y!P!

I MUST LET YOU KNOW

原來志效招技都係用黎偷窺

呢句真係好洗腦

touchdown woohoo都似

係呀，好想買唔知有冇男裝呢

jumping & jumping .....(

空氣半 聲音半~

Trying to let you know
Sign을보내
Signal보내
I must let you know

歌詞

留名 期待今次rap line

豆真係好得意

隻藍色ET好核突

啱啱先係定延post睇完呢條片
Btw彩瑛好靚

thx

仲未接受到隻et係男主角

好心子瑜就打爆個牆啦
要我腎跳得咁辛苦

Hey! Hey! Hey! Hey!

啲人話 This is so JYP

考車牌終於有用

學有所成

邊度有Oppa post

Snl個陣好正成班

真
個style就似係佢作既歌

佢哋喺咪要同隻et做同學

班草 9個要追佢

句野好洗腦

唔好掛

又係課室

邊到有oppa post

我聽黎聽去都聽唔到個 ing 音

你講trying? try'in音黎

有啊

似到

Btw其實係咪集中討論好d

其實TWICE 啲歌傳唱度咁高，家姐頭一句功不可沒，第一句要夠catchy 先留到人聽埋落去，特別係舞曲

我有見呢個post名但冇撳去

concept係似wg ge 2 different tears
揀正同月同日，retro, ufo , 今日仲加多樣揸車登場

完全唔知係定延post 名已留

我而加先發現全部歌都係家姐唱第一句

睇你點定義全部
side唔係

比啲信心今次

留意反今次重點係前面句jyp
ps 9 up

原來個post 係講oppa 完全唔覺

無違和感

神matching

點解有feel咁多

以為感情台GAY POST黎 無撳入去

我意思係有MV個4隻
果d叫Main?
新飯唔識叫

JYP: 出事喇

其實我覺得開頭幾好聽 多賢把聲都幾特別 同埋好洗腦
豆腐同彩彩好得意
仲有twice 就係將啲英文講到唔似英文 首歌就紅啦

好唔好聽唔知 但感覺唔會差

Btw 外星人係咪jyp

見到定仔與我 就起下底搵到

留名
CB了

jyp下一句好似係momo

個啲叫Title or 主打歌
不過明就得啦

論post名重要性

Bruno Mars喎

白鐘元的三大天王 預告

Thank you 燈神

乜都唔講你都照click link
下次換啲mochaeng洗腦教材俾你睇

Btw 上面條link 係happy together 中字
我諗你唔會放毒掛

哈哈 但之從上次個vlive之後 我michaeng 個心唔會再動搖啦

首歌好有伏味 淆底

明明Mochaeng後面攪埋1舊都唔理

此情此景，mo不悅

有定延係到

Michaeng 係一世嫁

緊急洗腦教育

摸魔出手

彩瑛疑似bobo回禮
Mochaeng萬歲

彩瑛個心係向住Mina

Michaeng 飯必睇！懶既都去睇下最後nayeon笑佢地個樣同埋mina一開頭say hi 彩瑛開心樣

michaeng is so real

我搓那戈
連登唯一mochaeng飯

我覺得幾好聽 又係果啲聽幾次 會洗曬腦既歌禁

屌 我個Michaeng 心呀

michaeng is so real

條片真係好sweet
Michaeng is so real

其實睇返vlive 志效唔知係咪都見到 佢都係到笑 我記得jihyo係畫左michaeng 放上ig

講起michaeng 我記得連大陸都有爆料講佢地 雖然明知通常都係假 但都睇到我好開心

外星人應該唔會除面具
因為要方便比ff友代入

呢段片睇一次暈一次
點解可以仙到咁

你講我

淨係為左呢段VCR已經值得買隻演唱會DVD

咁夜都未訓
呢段vcr 已經令我想將個名改做名井南宇宙第一

彩瑛隻狗留名
上個po留唔切名

Michaeng is so real[/quote]

高舉99line大旗

5月 女團 brand 評價 BIG DATA

1位 TWICE
已經連續七個月

豆仲長髮 張圖幾耐之前啊ching
我個名先係真愛

咁大猩猩就唔知邊度出

不過覺得子瑜係特別鐘意同彩瑛玩 一齊返學fd啲掛

但我都認同你個名先係真愛

話說快啲更新window

黎個最新update囉

俾埋link你

有冇人知Gmarket買3合1套裝點解會貴過分開買3個版本,係咪有咩唔同定有多D野送

Signal出黎之前會唔會一億到

留言全部都係其他團fans黎support
我真係唔明點解連登d人唔可以和平相處

估唔到原來佢地係背後承受著咁多壓力

未返屋企，希望唔好出事

因為其他cm沉晒底

係因為佢地以為打左句support 啲ONCE就會去佢地bias MV幫手click view

家姐相展

睇緊happy together
講jyp 撒嬌
個腦有畫面，點算

有冇link?

太遲了

哈，我都係咁諗。但啲人會唔會天真左少少以為留個xxx here to support twice啲人就真係會幫佢地刷mv?

唔 fan war 就好好架啦

氣質

有咩事

好似係啲posters唔會重複

MONO好似幾靚喎

本身想買，但見佢送個啲小卡同pre order 個啲小卡都差唔多樣，無咩誠意所以無買

見到lane1啲相有啲掛住三歲短髮

紗瑜玩測謊機

Monograph 好正 好彩有買

mono必買

唔知今日預告有咩睇呢

做狗好過做人系列

正

99line

啊..........

最重要係隻碟

駁唔到

Mono好正呀

音中預告

南哥

其實條片已經俾人擺左上網

測謊機嗰part全部都好好笑

睇返原來呢張係B version poster

d粉紅佔太多位既感覺

唔係真係咁伏呀嘛

劉在石

有無連登once中左個wannacry

今日做社畜，要今晚收工返屋企先知咩料

冇事 睇緊異形

我都無事

公司機冇事

我敢講

Lane 1本mono靚過Page2個本好多

Lane1>>>>>>>>page2

唔知Lane2出唔出

後悔今次無買 入面有幾多張小卡?

邊本靚d冇咩所謂
都一樣要買哂全部架啦

9張

屌你一睇就彈左個視窗有碌鳩出黎

有錢賺jype 會唔會唔出呀

啊...!! 個時太忙無訂到

多咗一張

可能人地少左一張

出到上癮

我的媽呀

專可以唔爆
mono不得唔買丫

不得了

受不了

條條片都咁樣 點頂啊

認識的哥哥

係咪專登要豆坐佢隔離

希望有上年咁好笑

就咁睇trailer 我已經覺得好笑

可能答啱左豆問題後又想答啱sana換人

豆呢下真係好q

쌈자 終於同到oppa坐

佢企起身同隔離一樣高

佢上年俾人請食檸檬

超得意呀呢下
睇落去已經好好笑

巨人徐章勳

連續兩年都拖豆手仔

隻手大咁多仲算唔算拖

興腐終於有得發揮

志效個look好好睇
扮學生，做翻自己年紀既look

好似玩得好放

好想快D睇

又要估名

Feel 到佢地上節目放左好多 應該吸到唔少粉

豆好得意

Gmarket好似仲有得買

而家jeongyeon咁有女人味，쌈자 d鬚咪出哂黎

呢個好好笑
好可愛

有啲心動

睇預告已經笑咗

世界級

仲以為今日會有多啲signal聽，點知仲係個段

收錄曲幾好

Someone Like Me

今次首首都好高質

係 第2,3都好好聽

收錄果D真係好好聽 同之前melting一樣

第2首 第6首

以為第2隻係signal之後個段
嚇死 突然曲風唔同左

我都係

D歌好好聽

以前叫album highlight宜家改名叫album spoiler 果然係twice

個人暫時最中意第2,3

2,6

SIGNAL 依舊係個謎

2,3

成隻碟聽哂

第三首好正

signal要聽埋之後先
其他首首都好鍾意，好鍾意呢隻sytle

第2首 三句都係日本line唱

係時候入錢落melon

暫時最鍾意someone like me

d收錄曲個風格好似好唔同

2,6感覺最正

Twicr d Balled 通常都高質

2,3,6

冇人提eye eye eyes? 我覺得幾好聽
Someone like me都正

第3首一聽就好鍾意

2356

I must let you know~~
好洗腦

真係 定延真係

我今日全日係咁哼住呢幾句

d收錄曲真係好正 好少女
最鍾意2,3

3唔錯

聽到FING頭

有無人覺得今次啲非主打既曲風同lane 1啲非主打曲風好似？又係活潑可愛加日本feel

Sidetrack高汁過lane1好多
今次真係可以日煲夜煲
首首都幾正咁

但今次好聽好多

今次mina有多少少個人鏡頭，表示感動

上年冇人識豆

反而今次大家姐無乜

係丫 但係反而主打就唔知係咪未聽得出
但sidetrack真係好好聽

一樣咁好聽

上次家姐都唔多
上年啲鏡集中哂Oppa momo 子瑜

主打未入正題好難講
但其他少女sidetrack段落都好聽

其實上次都唔多

今次唔係好日本姐

估唔到今次咁慳
signal連一段仔chorus都唔俾我地聽

太多人啦 上上集btob 7個都有幾個都冇乜影

印象中多腎差唔多最少咁濟

我南先最少

第五首幾正喎

친구를 만나느라 샤샤샤 하다 친구가 좋으면 친구랑 사겨라고 하는 샤샤
上次就 同fd見面shyshyshy
今次就 鍾意個fd嘅就拍拖

算啦 真係幾個都好少

EYE EYE EYE
第五首係豆同志效作詞

見完面就中意 中意就拍拖
後續故事嚟㗎喎

好正好 pure

同好～

有無歌詞整理

+1
someone like me

signal麻麻地，但其他

Why not all

sognal就咁聽呢小小真係唔識欣賞 ，btw 6

好想快D拎到碟即刻過哂D歌入電腦同phone ar

睇個款Spotify又要等幾個月先有
又要係itunes 買數位專

究竟
하루에 세번一日三次 係做d咩

睇手...都唔洗多講

巴打有買碟可以入落去喎，唔洗特登係itunes再買

點樣入 不過我個人怕麻煩
當增加itunes 數位專銷量

買碟唔入歌 買來幹什麼

拆散roommate 同michaeg 真係好咩

開ITUNES
塞隻碟入去
插部電話
搬過去

呢個問題你要問彩瑛

咁簡單嫁咩

係..好易搞 我仲要過埋落電腦添

一年前

其他歌好似好聽過signal

itune銷量無乜特別
想從數位銷量著手的話melon/geine個D來得更有意義
(不過手續都幾複雜...純粹建議你慳多2個錢課twice其他野好過課itune

唔課itunes啦 一黎又要等

咁公道D講....signal似係搬正歌甚至intro，其他可能係副歌部分
好難比較

CU呢期D衫每個唔同真係好正

咁jeongmi一齊咪得囉

個日膠事一則。

咁快有中字

2點幾開v

v?

咁夜都有v

仲唔訓

Mina

我南病左

南妹病左？

南妹病左啊
好心痛

2點幾仲唔放工

新碟好靚呀

開V叫你買多d碟呀

日本line 凌晨V
Sign을 보내 發送信號

咁夜先開

隻碟好閃

Sana把聲好響

一車車碟

即刻整細聲左

簽死佢地咩

Knock knock 碟？

Btw

肯定好攰

橙過罰抄

有啞鈴

單車機 流動健身房

SAYU IS REAL

好似幾個都病左

量產 望到咁多碟好振撼

互相感染
電話入面咳係子瑜定多賢

頂 沖個涼出黎就睇拜拜

攰死佢地咩

見到notification以為係播片 點知真係live

我屌 SAIDA

Btw Mina 病左仲唔快啲返去瞓

replay出埋

痴線 凌晨兩點仲簽碟
應該係還碟債
之前lane 1爭好多全簽碟
之後話要用lane2補
到家下先得閒簽
真係想像到幾忙

MOMO 仲有成堆未簽

其實點解要簽全簽碟
出mwave已經要簽好多

賺錢咯
同埋每個 schedule都要送下碟比人
係咁上下

小卡真係唔跟ver分？
見啱啱佢哋好似係a ver拎咗張c ver小卡岀嚟

櫻花Line

子瑜隻公仔

簽到手軟

好心痛 mina病左
呢排為左cb一定冇乜點休息 好擔心

Sana差啲又劇透
講起佢同momo嚟咗韓國5年但冇買過雨遮
之後講話上次買咗把同志效...就停咗
Momo問買咗翻嚟？
Sana又話冇買
發覺自己又差啲劇透
即刻dup低頭
Mina就笑佢差啲爆咗出嚟

唔知關於咩呢

同遮有關 ???

C碟

個碟好花

應該係
sana後尾又講咗句唔好買遮啊 我唔知啊咁
唔知係咪叫once唔好買喎不過
佢話個日呢落雨 唔知 我唔解釋喇 (佢口吻好好笑 )
Mina話遮係買下唔見買下又唔見
Sana momo都話係咯
Sana再補句所以結論就係唔好買遮
最後又講句
我同邊個一齊用遮呢 我唔會自己一個用遮

成個對話好耐人尋味

封面同隻碟都好閃，好似細個會儲個d閃卡

其實都未知c卡係邊隻碟拎出嚟
佢一直show a碟咋嘛

Vlive sana 個造型好正

Part of Eye eye eyes lyrics
1 2 3 4 5
You’re walking towards me
My heart is pounding again
6 7 8 9
You look at me
My heart is pounding again

早啲訓啦 可能聽朝又會開V

好有喜感

依家先簽完 快啲返去瞓啦

突然又簽得咁快
不過都好早啲翻去休息

之後就開始chur爆

好想知

紙皮箱撻朵

苦中作樂

佢地聽日仲有個寶礦力公演

Blur左我先啦

一眼就認得出你

喺度諗
如果當初主打係Touchdown嘅話
Twice會唔會再紅啲
Touchdown首歌好高質

無錯 就係同我用遮
差啲劇透

但就未必有 shy shy shy 風潮啦～

Blah Blah Blah Bread

上面咁早病發

又變左個人ig
留名睇狗吠

酷吉 子瑜翻得幾搞笑

瑜寶&GUCCI

會然Gucci去左邊

爬緊樓梯

無咩事都唔洗搵我汪汪

子瑜 x 酷吉

啲ONCE真係走去跑馬拉松

我如果係韓國我都去

我應該會跑死

死都要跑

點解張張相Gucci個樣都係唔夠訓

Signal Full MV 今晚11點出？

唔知點解focus左係虎東

好似星期一hk5點，有錯請更正

星期一5點

乜而家老母節興放狗架咩

個個想做華生咁款

爬完樓梯未？

新po嗰兩隻狗係邊個嘅

唔sure係咪孔昇延D狗...

正中

如果唔係報唔切我都去左

但係好似報左都有小卡同果啲禮物 唔洗跑都得

好似好熱...

為左張卡 你可以去到幾盡

今日我喺香港都覺熱過早幾日啦

女飯

金毛真係靚
但都係補補色

痴漢就緊係連ig po

男飯指定動作

好好笑，個主辨係地下噴泡

唔怕跣親人？

絲打去左跑？

我紅巴，無

momo

好有仙氣

佢個樣比我想像中精神

Momorin

好屈機

TT 表演

不過拎住味跳感覺好唔方便

定延染返深色

momo今日靚到不得了

志效仲未踎得低
但見佢跳得返舞好開心

好仙

小隊要快啲完全康復

金髮/灰髮最好睇

深色都好靚

主人呢個look尾機到呢 好想咬佢條tie

志效

呢張好靚 希望係poster

係poster

咁要貼呢張出嚟

今日嘅MOMO係無極限

好仙啊

今次好似幾張poster都靚 粉紅色太多果張就....

做狗好過做人

ig係咁po jelly dog

好葡萄啲狗

南妹頭髮長咗，好正！
早日康復呀要！

尾機到

Signal 透露

只係差24粒鐘...

想當一條狗

做狗好過人(除左jelly狗)

真正出嚟嗰陣應該唔會咁多粉紅色掛

志效 好耐無見佢跳舞啦

今日正式復出

佢d片好on9
不過又好好笑

今日個個都

Save死我

久違既9人舞台

隻狗好猖狂

呢條片momo 好似係素顏 好似仲靚

Blackwhite 大神

佢啲片好好笑 好鐘意

1:51 Cheer up 唔座低，睇嚟志效都未 100% recover.

志效ig既動畫

真係無敵

條友想點

tsuyokukaze... .. abunai

乜撚野影法黎

當twice係咩

今日子瑜條裙好易比風吹起 設計失敗

好過香港果個

E記d相係幾高質素

Btw三歲

著唒打底褲有咩好影

全程唔好可點郁，要身邊有人幫手禁裙

拉佢去打靶

第一次見到新聞圖都出preview

有打底 其實點吹都一樣

source

說話唔係咁講...如果無定延腎幫手禁實，佢應該不停飛條打甩出黎
幾醜下

我都唔知 佢地D衫褲成日都係咁

TWICE 啲stylist 由出道俾人鬧到依家都係咁

咁撚仆街既人都有 唔配做once

不過張圖中間有個箭咀我禁左落去

stylist攞獎嫁

百屌都唔成才

抽中呢張就好

我都係 心諗依加有得貼片咁好玩

今日Mera都有去 不過暫時得子瑜fancam

寶礦力工作人員黎

條友係咪工作人員黎
可以企埋出面又著白衫

垃圾

下 屌啊

[
今日啲天然光

哇屌有冇九兩菜

有晒名

個記者話影得太靚，佢嚇親喎

定B就是親切

有冇搞錯呀，垃L圾

男友力max

有人報左警了

我哋都係咁四處游走

JYPE成日話告人
依次唔告等幾時

如果係都要整條咁短既裙，一係就全部都著好似jeongyeon個種直身裙，一係就整裙褲，d stylist有冇理過佢地感受架 就算只係打底褲但俾人睇到甚至影到心入面都會唔舒服啦

話唔定完左之後比現場once打

[/quote]
個記者係咪玩野

呢條裙又唔靚 仲要咁高走光風險 cody 真係執柒左去啦

一年要受幾多呢啲變態騷擾

我已經覺得首新歌好洗腦

只會覺得呢d人好不知所謂，好嘔心
反而更加擔心既係點解呢d人都可以咁近接觸到twice
只要有個証就可以任意出入佢地既活動埸所都幾恐怖

stylist 汲取下教訓啦好無

好大隻

無計公開活動係咁多人

第一眼睇以為mina舉中指

我開頭都覺

其實係咪無錢請保鏢？
君不見上次黎香港果次．．．

尋晚個v Sana係咁問腎掛唔掛住佢
腎一句都無答過

最後應該有做動作 sana對住部電話問有幾多

事主回應

google translate:
I want to inform you that it is a misunderstanding. I was holding my phone for a long time and my arm was sick, and I was already taking a few photos of the Twice and dropping my arm for a while until Tweed came. When Twice came right back in front of me, I took some pictures of him with his whole body shot. When I was quite in the distance, I had already taken a lot of pictures and tried to shoot him when he came near. I am sorry that I have misunderstood the truth anyway.

哂鳩氣

仲想扮野

有咩同返個官講啦

呢個事主係條友定影到條友果個人？

隻手攰一定係咁擺

點睇都唔似手攰放低啦

賢賢成日趁部電話唔係對住vlive嗰邊就做口形

手攰都可以咁樣hold住我真係睇唔透
同埋隻手攰關個頭咩事，手臂連住個頭架？

咁樣咪仲撚攰
有咩留返同個官講啦

頭都望低望電話 咁撚樣叫攰？

如果無記錯sana最後有問腎有幾掛住佢，然後就嘻嘻嘻嘻 ，然後完左

好野 有中字

改舞就志效

横睇直睇佢部手機都係影緊子瑜條裙喎
本來呢D人就預左有，屌你老母係到重要狡辯，
真係母親節都要叫人屌佢老母先開心
睇完篇文真心扯火

法官大人 我唔認罪

最後個度真係saida真係好似啲情侶講電話 sana 笑到咁開心 唔知多賢同佢講咩呢

[img]
想當年 sana望都唔望多賢一眼

而家

日久生情

Twice好有愛

屌佢啊手攰 講出嚟都唔撚用腦

除左B站, 有無twice 上認哥的link/ BT?
搵左好耐都搵唔到

舊定新...新ge20號先出街

我check返我個record我係有160604 drive

係呀就係舊, thanks , 搵左好耐

家姐神之手再現

唔同嘅 當年係競爭對手 而家係隊友
何況經過缺席事件兩個人應該加深咗了解
同埋sana應該都好錫忙內line

有無HappyTogether jihyo同tzuyu個集

2:30
三歲今日一次過搞子瑜同momo

btw志效回歸跳返舞係開心嘅

drive無...bt ge話google個集+應該會有

家姐個人品牌第一

michaeng

Part1

Part2

估唔到南妹排咁低

Michaeng is real

Mina:

Sheshe團

又當新teaser?

....哇 已經hea到就咁combine一張相算

hea撚到

等我仲係咁F5 vlive

呢對組合夠新鮮

fanmade仲整得有心機過佢

每日等到11點就係比啲咁既野人

睇番定延bb chu仲好

我都係 特登唔沖涼住

唯有等埋呢18個鐘

今次主打收到咁埋 淨係得intro聽

Mina 覺得日本line特別sheshe

MiNayeon

又洗頭水廣告

諗左陣係sana定 momo

下 就咁嫁咋

首主打咁神秘，希望唔好雷聲大雨點小

我仲以為改圖改番KNOCK KNOCK果張
一鳩樣

又話用新人

我都驚緊

Wrong post

希望去到cu水準

希望去到LOA水準
主打我最鍾意都係呢首
仲有世界級dance break

好核突呀

又雙下巴又圓面
齋睇個頭就應該係肥佬黎

等睇又燈
一除面具唔知係邊個花美男前輩oppa黎

Jyp

可能係之前lost time嘅騎士

可能憂憂扮

覺得係JYP
隻手咁長 同JYP一樣

weekly idol 新預告

好期待呀 啲時間快啲過啦

井南又出現

廣告時間
仲有無人要交信

有就搵我，星期二前寫好比我，星期三飛

Saida真係好sweet

如果寫比子瑜，可唔可以寫中文

Saida飯 留名 佢地真係好甜

個表情好cute cute

梗係可以

報警撚

阿蛇 我隻手攰咋

講真隻手攰咁既藉口都可以講得出口，唔係香港做官真係浪費

好靚
幾點有歌聽

5pm

我聽過有香港子瑜fans寫完信先發現自己寫左口語

撞岩班警察係once真係手都打跛佢

入左差館出唔翻嚟

同我往死裏打

最尾果張

我成日寫快過諗，所以好多時要寫多封

笑得好靚
哎呀 好想做佢隻狗 做狗也風流

我寫完稿先抄落信紙

南南

做狗可能要切jj

留黎都無用

搵隻狗乸同你配種 之後淨係寵幸下一代

呢隻狗同家姐一齊就咁冷靜
同momo一齊就係咁奶

公平咩

隻狗好猴擒下

痴線佬

係咪你黎

想當井南的狗

Michaeng

後面MOMO個樣

耐冇見掛

之前唔記得係邊到睇到今日mission係要12hrs MV 5,000,000 views
大家加油

快d到5點啦

點解係得momo啲相係有咁多張都高清
連我條女都話佢靚

TWICE TV5
TWICE in SWITZERLAND
準備有得睇

最後係咪寫22號出?

個scenes有sana包嘈

條trailer 拍得好靚

無志效

無志效有啲sad 希望下次再有啦

最後個到好高汁 同埋覺得佢地講英文都好好笑 今次應該會幾好睇

下集係日本拍...
吹的

諗起sana係果邊讀delicious讀左darecious

期待

播24集係咩玩法

一集好短

momo又多張殺人犯圖 今次仲要有武器

一時話唔撈，一時搏命做

打工仔心聲

條片我淨係見到SAIDA放閃
Sana真係邪教教主好SHESHE

女友力max

睇下幾時被啲監制睇做開戲～

諗唔到teaser 都可以放閃

Sana 好明顯係溝女高手

播完又可以CB喇

多賢 sana 定延個段好世界級

monayeon都好閃

有冇人今日去showcase 我仲爭一張黃色 momo 求放或借

Sana魔性笑聲

做咩咁遲先問人借 有都幫你唔到
Btw希望你搵到人借啦

屌一merge埋就會強姦左個畫質
[img] ]
[img] img]

小隊真係好有女朋友feel

井南把遮 前晚live果把？

唔知有冇countdown v

難講...同showcase太近，又唔知洗唔洗rehearsal/記者場

Feel 到 twice tv 5一定要買返黎收藏先得

露咁多

個vpick將sana flirt女個程cap哂出黎

可能係歌詞

短短分半鐘已經證明左Saida is Real

奶奶奶奶奶

似啦
頭幾句都係 Sign을 보내 Signal 보내

係一定係歌詞

雖然睇唔明，但見到係咁重複某d字，係咪佢地劇透既jili jili
睇個款似終極洗腦歌

邪教女團 洗哂泡菜人

係 찌릿
不停有

JYP作埋呢次好喇
留返俾自己唱咪好囉

찌릿찌릿찌릿찌릿~~

首歌詞就咁睇好似無內容咁...
猩猩返去專心搞16 s2好過啦

絲打我有 借比你

原來有咁多巴絲係韓國

好興奮

我咁岩去韓國睇showcase 咁岩銀包有擺多張momo

擺落自己隻碟到算啦

一陣又比人話口水歌嫁啦

尋日係手機聽，我重以為係咁叫tzuyu

絲打定唔知巴打！
Telegram 我
Sydotr9

我等睇mv都好興奮

你地就好啦 可以去韓國

Jyp 今日股價急升 睇黎韓國股民好期待首歌

升咁多 佢地壓力又大啲

膠味濃

點解越黎越不安

好驚太大期望 不過佢地應該都好大壓力

我信sana
佢話好聽話cheerup tt

TT好一般咋喎

成首歌就係話 自己已經畫公仔畫出腸，但對方都係get唔到

Signal信號，當係女主用眼神動作話比男主知佢鐘意佢嗰d

定延就係精神食糧

我信J~Y~P

TT好聽喎
僅次於LOA

JYP作架喎試下話唔好聽

今日（5月15日），女團TWICE舉行迷你四輯《Signal》發行紀念showcase，談及了與歌手朴軫永的首次合作。

本次的回歸活動是TWICE繼2月發行的新曲《KNOCK KNOCK》後僅隔三個月的活動，TWICE表示：「時隔三個月又再次攜新曲和大家見面，真的很高興。」接著，TWICE談及了首次和朴軫永的合作，說道：「我們在非常舒服、自在又有趣的氣氛下完成了這次的合作。歌曲中有的動作是朴軫永PD親自編想的，在我們練習的時候，他也親自前來和大家一起練習，思考不同的動作，真的是一個很愉快的經驗。」

另外，成員多賢也表示：「朴軫永PD在每一節歌曲及每個動作上都花了許多心思，真的非常感謝。這次的歌曲表演比我們先前幾首歌的演出更強而有力，也多了不少強調愛心的舞蹈。」

此外，TWICE的迷你四輯《Signal》收錄了主打歌《Signal》和《Three Times a Day》、《Only You》、《Hold Me Tight》、《Eye Eye Eyes》和《Someone Like Me》等6首歌曲，將於今晚6時正式公開。（責編：楊雯茵）<全星網>

幾有創意

今次CB睇圖已經覺得好唔掂
仲要JYP出品
希望唔好差過TT

似intro 幾型

Sana講左無cheer up TT咁好 係部測謊機講大話

但佢咁真個表情都知出事

其實tt好成功 有一樣水準都唔錯啦

目前為止TT係頂峰黎
呢首頂多係cheer up 之下 knock knock之上
我話ge

我開頭以為呢個係公海twice post

成績係頂峰 係因為人氣
首歌嘅質素
反而覺得kk係最高汁

歌嚟講
鐘意touchdown同like a fool

每個人對歌感覺唔同 我都覺knock knock 好好聽 其實twice四首都有質素 今次聽開頭都唔錯 覺得應該keep到既

Twice最紅一定係tt
呢首吸到唔少海外飯

最鐘意出道歌

TT真係hit 個時開始加左勁多fans TT好聽過cu 我覺得

可能歌真係每人口味唔同

圓碌碌個樣好似好眼瞓咁

究竟係裙定衫黎

Ponytail 最正

Im gonna be a star 最正

覺得係Tell me啲friend

嗚阿嗚阿最正

嗚阿嗚阿同好

仲有一個鐘

部機講咋

powerful concept

好想瘋狂奶俞定延條帶啊!!!

但睇新聞圖一啲都唔powerful

你咪啦
定B需要被好好保護

1.kk
2.loa
3.tt
4.cheerup

我都係咁諗 好似又係可愛路線

jyp唔好令人失望丫
好緊張

好緊張

開定新po好d
一到5點一定水浸咁

諗緊post名
有咩意見

打撚死你啊 變態佬 咪講呢啲核突野啊

JYP唔好再搞我地TWICE ok?

件衫個設計黎嫁wor

大肚婆2號

繼續signal大發先啦

根本就係你班人心邪!

done

成班人依家先上twitter 收卡入場

Signal音源MV一齊發

吹水台?

屌

"signal gives off a groove and cheerful chemistry with electronic instruments in an intense bass and hip hop rhythm"

Basically每一首twice嘅主打歌

邊個邪呀？

倒數半個鐘

推🚬

新post

半個鐘

真係 呢度要小心講野！

仲有半個鐘
好緊張

件衫唔係設計比你奶

vvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvvv

VVVVVVVVVVVVV

有v

有定仔

好多jyp

屌你咁快就出jyp

屌你有V唔睇係到po JYP

我豆唱永哲首歌

佢地話MOMO 卡好少

再行前一步，我即刻同你開戰

Photo bk

唔使貼JYP

高汁呀

豆個樣

oyooyo究竟關唔關事

Sana?

sana 由去switizerland 果陣已經係咁講 唔知關唔關signal事

優私生個PD 送咗個花環黎

9 minutes

一齊F5爆YouTube

應該真係病發

Sana係真心

7分鐘

一日刷上5M 打低大叔

推埋佢啦

6分鐘

加油

大叔音源比人做低左了